🎉Itzy🎊咁正😛😛你點排

LIA❤第1
藝智❤第2
Yuna第3

其他唔重要

好有blackpink feel

你又做on9仔？

樓主係有啲輕度弱智唔好怪佢

yeji>yuna>柳>lia>鈴

啲樣好難分

又點呀

你好好打?

你加埋你老死導清兩個都唔夠我打

真>智>yuna>>>>>>>>>lia>玲

Lia>Yeji

我都唔指望條廢鳩

點解lia可以咁低

yeji>all

柳真=yuna>yeji>lia>chae

Ryujin > yuna >求其

gugu9dan仲正

柳真>lia>求其>彩玲

彩鈴>>>>all

其實樓主一句留言一個表情都有十幾廿個負皮

MML佬我手下

你都係